【快做仆街仔】喇沙仔再度流出

對唔住，呃咗你哋入嚟
熱門一個行動po都無

香港人唔好畀佢停

pish

推

不如忘記過去，努力做返好以前嘅香港算啦

垃圾post 拉

送頭

打下飛機咪算
又撚9手足 出去比狗咬
上兒登 勿認真
後果自負
坐幾年
無人可憐你
請認清事實

我諗我都算常客
但你呢啲垃圾行為真係好討厭
會出就會出
唔出就唔出
你做乜撚嘢姐

推推推

夏天咁熱，去搞黨鐵/sellhk商場好過啦

正正常常開過個標題啦

拉

PUSH

push

準備去旺角moko

blocked

Attention seeker

唔𠱓都𠱓咗，幫你推下

屌你老母臭閪賤種生滋閪冧狗

拉

屌你

Pish

預咗俾人屌

屌你老尾

つい

CLS

You mean港豬，right?

moko係山上,山腳好多流浪狗
得一條路去花墟,一條路去洗衣街,一條路去亞皆老街
d野狗伏係呢三個位就咬晒行有路過既人
去完shopping分分鐘冇路返屋企

呃人拉

已封鎖會員 - 他朝兩忘煙水裡

今日721 都可以比班狗扭曲成咁

依家既香港已經荒誕到痴線

又有五毛 真香

（突發） 便衣狗喺元朗站綁架咗個女仔！！！

tui

Push

五毛發現

on9

標題黨 拉

香港 已死

而家無做野無遊行
都日日比黑狗拉 點計？

on9 topic

up

正皮引手足

pusu

P仔 ： 推

屌你老母標題黨

揪後算帳 無計架wo 擺到明做9你
根本無撚得玩

屌你老母

其實你咁樣真係曲線幫倒忙

9月6行街！再唔出黎，幾時先出黎？

樓望仆街死 全家中肺炎
好地地都要整假標題Fake News
如果正正常常嘅標題都冇人理
證明呢一次遊行根本冇人想出
咁你就收皮啦

行動post推
咪撚再畀個post沉底

原本想出依家都唔會出啦
831冇死人添

Push push push

正呀 推

幫你推啦唉
下次呃完人入嚟補張J圖都好吖

Push push

時事台班垃圾抵你比波台人撚

Okay 知道

咁冇乜提議

入黎本身拉po同負評

去

推！

屌你老母，拉

仆街啦樓主 拉

所有行動都唔會係冇用
只有代價大唔大
當日如果冇612 今日已經係新疆
請停止散播負面氣氛

食撚屎啦標題黨，所有標題黨必block

求下大家到時揹返個
黑色大背囊

你入面擺衫blackbloc(唔著都得)
或者彩虹衫(派比手足)

總之塞滿個背囊
咁先cover到想blackbloc行動嘅手足

呃正皮

死淫蟲

少少嘢就起晒鋼 傻閪

你可以有更好的標題

做標題黨好撚好玩呀？
我見到你咁做愈係唔出

好地地出Post唔得？要呃人做標題黨？

如果標題講到明遊行！你班廢柴香港人睇都唔撚睇啦

咁就證明無人想參加遊行啦
你標題吸引到人 自然有人睇，反之亦然
你出依啲標題post更惹人反感

睇幾句就起曬鋼

已Block

非常認同

少少野？個個都做標題黨仲得了？
你要人支持就老老實實做實事啦
係到做廢鳩 不如縮返入你老母個西入面啦

個個似你咁撚廢咩
香港如果人人似你咁廢
舊年場運動就收左皮啦